為咗抵制唔派飲管, 今日開始, Free Straw OR Refund

為咗抵制唔派飲管, 任何商舖如果無提供任何替用品, 就即場要求退錢
今日開始, Free Straw OR Refund

M記講明要求飲管時係要提供, 如果無做到就可以大條道理要求退錢
之後更可以去海關投訴

垃撚圾大家樂淨係走咗飲管, 無任何替代品, 強烈建議罷食

歡迎各位提供更多"走飲管"商舖以方便大家去抵制

支持

lm

Free Straw OR Refund

Lm

You can even not buy their food :0) .....

唔好一黎就打大佬啦

你搞返個non profitable 團體出黎宣揚下啦 連登係社會少數only 宣傳效果欠佳

晒9 自己時間 去高級少少既餐廳都一定有管啦 你唔會食唔起掛 買完餐十幾分鐘同人拗返要refund 好似贏撚左咁

你唔去一間買野, 之後就會有更多舖頭效法
到最後你先反抗嘅話, 佢地會同你講, 個潮流/趨勢已經係咁
到時你只係一個少數的人, 完

而家唔做下野 遲早好似癌細胞咁擴散

環保撚要人走飲管就好似贏撚咗

其實你班人真係好柒，簡單擺食都做唔到又死都去幫襯

好撚心啦一支飲管 係度嘈住晒

唔做野只會令個問題惡化, 單純嘅罷食係唔能夠反映個現實

好似真係贏晒 環保撚

利申：非環保撚

你唔去幫襯搞到人地利潤少咗咪一樣

好撚心啲環保撚啦, 一支飲管係度搞鳩住晒

呢間唔幫襯, 果間唔幫襯, 你食屎?

夠團結你估餐廳唔大醒跪底咩，又要屌又要食，人哋先唔驚你，淨係做埋啲小動作

D海龜好撚慘架